如果個16歲學生妹係蝗仲會唔會咁多人關心?

唔會

會問點解咁都死唔去

肯定冇，香港人就係咁

如果係689呢

中國13億人死1-2個都唔緊要啦
就算唔係香港人殺佢都會比自己友殺

後生女我先關心,超過30歲都係老女人

係學生哥都冇人理

男女平等

如果

正路啦。
係咁強調人哋係女學生，咁就一世點點點
而家傷者得佢一個咩？

利申：早日康復

男女唔平等好大既原因係因為男性

可能琴日都有個16歲學生哥燒到半死 但報紙冇報 冇人知

會關心
Mon住佢有無濫用政府資源
會唔會有乜野特例補貼佢做d唔係公共資源包既野
出返黎成個恆仔咁會日日笑鳩佢

咁冇計架

世界少一條仔,對我地男性百利而無一害

男人冇市場價值
除非你係劉華

比你關心到都唔會係你

香港人就係咁

如果個16歲學生係美國人 會唔會咁多人關心?
如果個16歲學生係非洲人 會唔會咁多人關心?

唔係本地人，自然冇咁多人關心。所以樓主想表達乜?

大家關心自己人多啲有咩問題

如果係肥婆呢